Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (març i abril del 2019)
Slug: new-developers-2019-04
Date: 2019-05-11 16:35
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Jean-Baptiste Favre (jbfavre)
* Andrius Merkys (merkys)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Christian Ehrhardt
* Aniol Marti
* Utkarsh Gupta
* Nicolas Schier
* Stewart Ferguson
* Hilmar Preusse

Enhorabona a tots!
